【動物台侍奉部80】沒有什麼人喜歡孤獨的

沒有什麼人喜歡孤獨的
只是不勉強交朋友而已
因為就算那樣做也只有失望而已

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下，
因為係動物台入面都比較容易互相理解。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

好色情既post頭 負皮了

吹寄

你睇下你，我睇完之後你啲語氣係咩，咁唔叫起鋼?

鹽濕囝

連登啲字會出聲架?

應該用呢張做post頭

順便睇埋我上一段唔該

咁就真係要負皮了

同埋有野追，圈子文化本身好撚正常嘅事 又唔係負面野，係要追住我嚟屌

腦冇清講野是絕對的
邊個唔認同,就係起鋼,就係傻鳩

55

btw 唔明點解話我偽廚

屌,都唔知有咩春圈子
隻驚又冇團冇公會個啲野,又冇入職需求
你會唔會話有班人圍內傾隻單機驚,所以隻單機驚圈子玩唔到

老婆個名都唔知

有無新圖同對白啊

咁冇野了

圈子係指討論區果啲野
我同你唔同，就算單機驚都鍾意同人些牙同人討論
但係眼見連登(之前神父果啲你都在場啦)巴哈 ptt以及係我幾個谷啲人，一講及fgo抽卡結果果啲就變得好恐怖
我個人純唔鍾意呢啲田，就係咁多

雷姆bb豬留名

呢隻係what嚟

所以由頭到尾我都冇或者無意踩隻驚或者世上任何一隻驚
我都唔明白講啲事實出嚟你發咩火，可能係其他野我唔清楚啦下
如果真係得罪左你或者呢度有玩fgo嘅巴打
咁我道個歉

等博士整

咁同有無圈子好似無關喎

你新入舊入 曬卡都係比人屌架啦

神父

抽卡比人屌呢啲風氣你覺得好事?
同埋要埋堆又難，眼見博子呢個例子，(同埋我上面講嘅追野問題)所以我先卻步

尼祿

咁就唔關隻驚新舊事啦
根本就係個圈子問題

因為圈子問題而唔玩隻驚

你咁講咪得囉

當時冇打算打得咁仔細阿嘛
點知有人會發脾4姐

thx
過左咁多年都唔知乜黎屌那星

是但啦

呢到D人成日都發脾氣架啦

仆街隻耳筒壞左
宜家去apple store買隻新耳雞先

代價大呢
昨日嘈完，宰止唔理我
薰清>block埋我
博士>應該都block埋，或者無視我

真係日日有罵戰

我講過好撚多次,重來唔扑人

後者囉，then

以和為貴

行開左陣咋

渣返手 OK?

ddw

家下又嚟開戰定點，當我係on9仔唔理我阿?定當我on9仔咁繼續屌我

即是咁我係有問題
因為有個鳩屎fd成日都話想玩咩咩咩
之後叫佢咪買黎玩囉,佢就會幾千個理由瘋狂9up
次次我都直接屌柒佢,唔想買就咪叫春啦
屌慣左

THE ROLLING GIRLS神作

拿 又黎
你想人點接先

block你老母

有時唔關你事就唔好多嘴做和事佬唔該🙏

tg都卜左啦，我明嘅👌

家下係咪唔撚得閒上黎都唔得‼️
我只係扑左直狗

人無完人 語氣重咗少少姐 大家知咩事咪得

你咪撚成日妄想被逼害啦

又唔係嘅，有時知道自己係日口題根源唔係咩壞事

呢邊show你block左我嘛，頭像都冇埋

買隻啦

由頭到尾都冇扑過

螺絲批黎？

絲帽牙

日本仔設計既野 唔好強求咁多啦

屌梨

好柒

我勇不可退
將一切擊殺
彰顯無比正義

=.=

我就係人類最後希望
毀天滅地無阻我糾正世界決意

十年你去左馬耳袋fu潛水？

買左蘋果耳雞了
我覺得可媲美一萬蚊個d

係

分享是美德

蘋果耳機可以分享比身邊人聽

我d耳屎塞左唔少
所以都唔太漏音

救世

除咗會漏聲之外其他都可以

利申 無玩耳機

唔啱我戴 戴得唔舒服

聲正牙清

agger

屌曬呢到全部人老母個老母個孫

大學生無人權

刷石啦，無時間啦

夠票 QP緊

聲>>>樣

毒撚唔講樣啦

曬卡就私人地方講啦
好多人想抽抽唔到，課完都係乜都冇
崩口人忌崩口碗，除非你想開人波

我打得好慢=.=

一個完美的人生
就是正負相加洽等於零
這是真的嗎?

我死左再話你知

結局美好的話 其他事不再重要

好有味道

妖尾d fd

動畫比 暫時好十倍

不了，妖尾當初都係咁

動畫質素真係差好遠

我讀書果陣都俾兩個fd救我
同個畫面一樣

妖尾一般般啦，但都好過死神既.....死神係我唯一一套頂唔住棄既巨頭番.....

係街見到有人孭雷姆袋 毒能到= =

你夠薑就行過黎 睇下我打唔打撚柒你

哦 我個雷姆袋無咁撚柒 唔關我事了

@慌唇

打算打幾多停手

lup water

影出黎比大家睇下係咪真

全盛時期既周慧敏屌打咁多位聲優個樣

講樣求其搵個當紅偶像都屌打啦ching

有咩聲優靚女架，無點留意cv

竹達彩奈

邊個最靚我唔知 不過最好揪一定係水樹奈奈

有d人明明話只鐘意二次元但又會迷聲優咁奇怪

桐人現實世界的妹妹，其實真實身份為表妹，15歲

15碎就甘大波=.=

屌D NPC 都唔屌小真啦

( Show Blocked User - 上條當麻 )

你好想人屌你?

對於你榮獲第一屆待泰部我最尊敬會然，你有乜睇法？

妹妹我今年8碎

唔知
識個女仔因為聲優所以追佢嘅作品
但係又話只鐘意二次元

我都想要個義妹

大家咁熟 屌完唔岩傾想分手咪好尷尬

我仲睇唔透呢樣
一邊推loli有幾好一邊推邊個聲優點點點

諗起都老尷，起身同個女仔講當無事ok?

做唔成偶像 只好做聲優了

仲同唔同居好?

又話loli拯救自己點點點
轉個頭傾邊個聲優好j

神隱點睇

聲優好j

同居，但屌完當無事
第二日又如常運作

我唔明既一點係 明明姿色唔算係十分出眾 點解會係毒撚群突圍而出?毒撚唔上網?

和人被關進SAO的世界後，開始對兩人之間的冷漠關係感到後悔。聽到和人正在SAO最前線奮戰的消息而燃起希望，盡心盡力的照顧和人的身體。為了更瞭解和人，開始踏入自己討厭的網路遊戲世界。

想學星爆氣流斬

最鐘意呢D場景

渣住桐人把巨劍

嘔心

有無h漫推薦

我唔點睇H漫，我連點解決熊貓圖都唔識

開個ac先
利申唔記得左個ac了

阿堇

google一下已經有啦ching
ff 同 chrome 都有插件，一click就得=.=

奈奈emoji

對聲優外表冇興趣，我注重把聲多D，推崇裏界聲優

好似紋個東條希落背脊話唯一所愛，然後去叫雞

白濁之村

朝凪

我好少留意聲優，第一次留意係玩完White Album 2，然後我就嚇親了

但米澤圓把聲真係好好好好撚正!!!!

白田太

Ching係咪有誤會

應該係

你係咪睇
係就一齊

星期幾

得呢幾間？

操你媽全彎咁遠

住邊牙清

坑口

330蚊，唔廚不了

睇啦，學生飛應該平d
順便食埋野

你諗好幾號 聽日再講

都好，比d時間我
太急唔好
btw你好靚仔？

唔夠美波靚仔

咁都應該好靚仔

曾經依度最靚仔果個已經消失左啦

who

唔好問啦

當麻最靚仔
完

姐係會比佢笑

見到成班mk扮毒撚就想嘔

school days超好睇

係

當麻=後生胡師傳

佐治=匡智仔

又中傷會員…

我師兄黎 俾下面

尊重，包容，友善
早抖

癢

hi

唔mk點會約出街玩😅

其實我都係想講，我現實得一班MK型棍子朋友，冇人陪我睇毒撚戲

🤤比你約到就唔撚係毒撚啦

其實美波有冇開到谷

食屎狗

見出面好多谷

有冇撚住真係開個谷加哂班人入去睇下

唔啦
多一個谷就多一個是非

出面隻黑桐係咪老母清啲funson黎

唔訓唔代表mon緊post

睇緊動畫洗唔洗同你利申

我訓唔著睇下同台妹既chat history又洗唔洗利申

#155個留言笑死我

小妹我有一個動漫既群想加少少巴打入去

痴線 咁都做到餌

呢個伏筆居然起到作用
峰迴路轉

睇左幾集就想休息下
冇晒以前個種一日睇24集個股衝勁

幹也唔係
干也係

但佢表示個ac朋友用緊

依家先睇re creators 特番

陽子姐姐不得了

屌
原來同一個人黎
冇錯啦係賣老母黎

原來aimer都有好聽既歌

ok

好重口水味

系

你地班廢清仲唔訓

影分身only

玩勁舞團實聽過

最近試緊唔用洗頭水洗頭

淨用水?

係⋯⋯

holy shit

我捱左兩日
就頂唔順了
人地話捱完一個月d頭髮先會開始適應

唔係我
咪講過個ac一早比朋友囉

祈仔 未可子 陽子三個係到做搞笑節目玩遊戲重溫設定同劇情

牙美波清有無諗住去cap下佢地tg有無icon睇下

有睇過啊
不外乎都係影自己架車 影自己個樣 影自己邊間大學之類
不過唔意外啦睇海賊王都話自己毒撚留tg
Cap就唔cap啦冇興趣

之前係上進養個group
個tg同我自動下載圖
清左好耐先清得晒

小妹都有做開運動 想識運動型大隻囝

想呃閪屌哦

你係咪gym room個d死肥婆
Set最容易個個level之後拍卡講自己做緊運動
但又要話自己好努力點點點

永遠打卡影相唔敢影全身

早son呀

joe

歩サラ把聲好耐聽，而且係用本音配，天生食呢行飯
係咪我見識少，冇咩聲優用本音配?

唔知今次司波傲天會點開掛

入去都係聽早見架啫

who see ar

自己see

如果去睇的話

七草真由美

識食，今次我撐你

腹黑會長大姐姐

去睇的tg我
可以既話幫手買埋飛先就最好

tg wt id

當麻你係打算去邊個場
雖然3個場既贈品都唔同，但我估呢度都無人care呢d廢野架啦?

利申:荃灣JJ

第一次同牙直有共識

踏入互相理解嘅第一步

sam gor 唔理我

吊緊野呀仆街 好撚忙

15:25

個頭唔用洗頭水洗 好油好正
唔剃鬚好正 好好玩

做咩咁養生，我老母又係會話濕氣入頭之類既野既人

多油= GEL都省返

認真
部macbook一更新apps個d
風扇就嘈

過2日見靚仔當麻，有咩要準備

正
不過好痕唔可以R

手持玫瑰花相認

硬碟100%?

我著對橙鞋出黎 相信無人會同我撞款

Mk黎講光宗>阻住>all

CPU 58度
SSD 40度
正唔正常
只係開緊youtube

玩緊俠客風雲前傳
大陸仔d驚又幾有趣

改個水冷囉

Wowwww

好崇洋

話說邊到有pop team epic漫畫睇

用平假名搵有web連載

Cold玩神band吹蕭4

等我用侍奉部既世界去翻譯啦

你係黎既話我可以幫你執圖

今晚開始睇下先
自己用左photoshop幾日都仲係1999

photoshop easy啦
唔識key樣

第一章已經卡關

看完荒野求生節目後獨闖沙漠 男子被困獲救

勇氣可加

如果是睇動畫學，應該又會有人話日本動漫教壞人.....

邊位侍奉部會然

相信係博士

博士上禮拜先一樽水跑完撒哈拉

日本卡通教壞人

我唔想用兩個gay佬啊！

easy la
唔帶水都得la
飲下動物血又一條好漢

裸男又唔到我見 delay就有我份
屌你呀狗鐵

當年我一個人拉住部巴士過沙漠...

2:34 我女友

我拉坦克車牙⋯

特登去撞裸男，gay

開波睇路人女主

ho lun toxic

school days睇壞腦 成間學校啲人個腦除咗扑嘢就係扑嘢

完全唔明扑野有咩咁爽......間唔中就話姐........

係得你間學校無野扑

有缺憾的校園生活呢

玩cp咩 我間學校啲人好多未過16

依度某會然好似試過

綺禮有無睇TVB 高汁

難分真與假，耐人尋味

禾有睇

以為自已睇緊愛回家

動物台都開始開交友post了

博士搞搞佢

有咩想搞

美波有女朋
555 (舉中指
神父又寶五左新角
555 (中指

不如key綺麗同太宰治個頭落去
我key極都唔順眼

有無眼鏡jj here

你又玩耳雞又玩眼鏡
好撚mk

獸交
仲要係🐶公

我想搵返d復古下半框 都咁鬼難搵

去日本/台灣配囉
有d即配即有 又多款 又平

有無d keywords ar ching 代購都好啦

眼鏡一定要載上去試下先知好唔好睇架wor
剩係去過owndays jins呢兩間
好多分店 好多款 好平

靠你了

眼鏡唔係用黎睇野架咩，原來mk有咁多花臣搞

你upload自己幅相上去試戴睇下點

無自拍wor ching

想買自己鍾意既野姐

我send返你張自拍比你洗唔洗

幾多年前

合照呢

下次出黎同你影張

你同xxx合照個張牙

搞住少少先

都唔掂 依排殘左好多

屌呢張好撚match
我呢d初用photoshop真係key個頭可能都要用一日

我個陣去台灣覺得戴眼鏡出汗好辛苦
戴左幾日con 返到飯店隻眼乾到冇朋友

最多咪去浦先戴下con 長遠點都要配返副

唔係浦唔浦事
台灣好撚熱 我又極易出汗
戴眼鏡硬係有種唔舒服既感覺

系

如果會起霧仲撚仆街

禾日日都用汗gel頭架啦

矛得玩pad ‼️‼️‼️

睇晒jins個商品list了
holy shit

Owndays lo

係時候普天同慶

cant see shit

太阻住有頭像？

張國榮一定係依首最正

唉屌 唔搞啦

設計埋對白就perfect池了

1:神父我屌你老母
3:神父我屌你老母
依D就係日常

我屌曬你地老母

牙博既故事真係感人肺腑

d字「了」d
下面：喂！係咪要入谷

隻當媽放錯圖層

特登架

照擺埋上黎先

屌就黎笑死

屌笑死我咩

高質

改埋上面打電話嗰張
放係po頭

1:我到撚左信和門口啦
2:上進清你幾時到?

要互相理解

上進又去左日本

有錢真好

誠邀小真去睇魔劣

咁搵日追埋先

預定今個星期4睇 好似係

一日點追呀清

家陣開始啦

第38屆侍產部網聚（網上聚會）

唔洗訓牙

有早見 點會訓著牙

美波係咪到

神父睇唔睇一陣場波??

睇

原來我聽日返早
當我冇講過

no lin

reddit大把

偷拍 牙博影樓

蝗定獌

mu

兩隊狗隊 唔睇

好波

講得好

訓是為弱的

睇書

未瞓

弱者

曼聯果兩隻黑鬼真係

美波
寧夏有咩必食

寧夏夜市有既 其他夜市都必有
燒魷魚囉
行左咁多個夜市
我覺得食既話 都係饒河 士林 呢兩個最好
但如果想陪女女買衫既話 師大夜講市 都唔錯

會買衫
不過饒河好似好撚遠

其實唔遠啦
都係捷運站一出行幾步就係
反而 寧夏如果唔係住係附近都真係唔會去

岩岩起身唷

黑雙辣殺

我琴晚食左28隻雞翼

想嘔了

未起身？

我係侍奉部最弱的人

我又訓左覺好既

上左少少色
睇下仲可以點上

有冇君名中毒者
尋日bd到貨開心返少少，今日個心情又沉返

呢到D人未起身

利申冇睇

修正版 +了IPHONE 上左少少色

侍奉部二次作品合集(09/08/2017更新)

返工吊住條㽼好難頂

巴打快啲睇，真係好正

我都矛睇

當練下PS上色
不過有D野唔識 搵人教下我

細細個就知道誠哥電影係連續wallpaper投影片，當年睇雲彼個種震撼
以前未試過睇戲會喊，但睇君名真係喊到我仆街
連個人都down埋，仲搞到同事以為我有心事要嚟安慰我

君名係咪有你好想要既野

波波你冇add我牙

個女係who？

good end黎喎

岩岩先睇到呢張

好眼瞓

幾時去

聽日

uc撚世界第一

呢到d人反君名架
快d走
我掩護你

真心套野好mk
利申冇睇

其實點定義mk

不合理，返工最重要，點會為咗落車搵個唔識嘅人搞到自己遲到

對呢類型無興趣

有香菜 值回票價了

高汁作品武裝少女

膠what ar ching

日常番係咁架啦

ppt，一集有冇3000張都成問題

痴線 呢度d巴打個個點滿技能樹

博士

666666666
頂一個！

法國我撳錯掣skip左1frame

左手搭棚 右手pad

77777777

兄弟頂起來！

13億人看完都感動落淚！不頂不是侍奉部人

pm me confirm tmr

驚比你笑

太阻住成日笑毒撚

y u all so toxic

mk

only u cant say me mk ar

魔劣good see?

no

good

good定no

好睇 笑片黎

你識d野

會唔會有人cos司波達也去睇

會
我cos斯巴達也

無易摸多
還原唔黎

叫神隱借d蘿莉

想報驚...

小真去唔去架

妹妹是我的

未睇哂不了

有閪劇情咩屌你

岩岩一日睇得哂

潛台詞係要同女去睇

我們愛因為神先愛🤢

魔劣真係送都唔睇
小直唔好上當

你送我睇

仲諗緊，全彎真係有d遠

我樓下

博士比tg我ok?
想學ps 同gif

你啱，我問下女朋友先

高汁牙ching

袒胸露臂

聽日著sagiri件衫出街

睇到d韓文字幕，真心覺得應該難過日文十倍

OK 著沙基利衫出街

sorry人一入黎
神父1001開post啦

綺仔又黎

記得post尾加攻略圖

又要解block入po

11符 1張尼 1張 人造人 1張5*禮
大家好好加油吧

有件瑞士沙基利

尼？

緊係祿啦ching

丫清好R

動物台侍奉部106年camp將會在明天開始
報左名既既會然記得出席唷

我同你講左我去唔到嫁
警告你咪背住我偷食

聽日係唔係睇架清

老婆🤢

15符得一張三星禮裝

我自己想要既次次都唔會中

帶埋妹妹黎

我覺得明天我去到戲院會搵唔到人，然後自己入去睇

如果係其他人或者係既

美波x光宗

你搵當麻啦
認真佢留得tg都會出黎

幫手買定飛ok? 禾要飛奔過黎

回老家了 係咁斷

最近發現物語d歌都幾高汁 但我好似睇左化物語only，同埋好似無咩印象，淨係記得佢成套野好" 懶係野" 咁

M子發功炸ser

幾鍾意呢種風格
同埋角色好有個性

打到第10層 差少少

係

成套物語男角最鐘意佢

化物佢好似無出場
可能你有睇埋偽物

睇埋後面就會覺得佢都係個毒撚

第二下十抽 一隻尼祿

歐洲神父

第五下

話說
我又係中大公
屌佢老母

目第黎成個侍奉部一齊歐咗

我尼祿 大公 三藏

全體buff

我抽左幾百粒咩春都唔中...

好
成套d對白都係中二病9up
好似有道理又好似言之無物
現實咁講嘢一定畀人講屌你老母

同空之境界一樣

我5符1 5*鯖 1 5*裝 1 4*活動裝 1 3*活動裝
淨返再戰黑傻

咁我又未睇空境
睇埋妄想代理人先

中邊隻

寶3船腸了

所以套野班人幾乎都係比人排擠嘅毒撚

唔瞓了
上機先瞓

上機訓得個一陣

之後仲要搭高鐵南下

貢橙...

4點半要出門口
瞓唔瞓好

唔好訓 一訓會唔舒服

點解嘅

訓得兩粒鐘就逼住醒就實仆街

又啱

訓了

weak

sleep is for the week

sleep is for the child

今晚戰績 270石
好彩小小既話我今晚已經寶四尼祿

其實都幾撚慘

係咪好撚on9呢 中五星都係咁話
歪到離曬譜

我今次都係好彩既話nobu寶5
偏偏2次金b卡都出彭忒西勒亞

根本係啲抽返嚟都唔會升
得個睇字 中下4星好過

黑肉劍都會升既...我自己本身有一隻 依家寶二可以練下....其他就真係不了
訓了....今晚個戰績真係可以話滿意又得 唔滿意又得

原來miss glassssss個樣都唔錯

邊位

黑肉劍真係好廢

濕撚晒我屌

光炮西把邊隻勁

準備100 06

[img]圖片網址 [/img]

乜今日魔劣荃灣嘉禾有上咩

原來又係9UP

我上網見到5點有場

岩岩search 都唔見
依家又有番

呃你地做乜

睇黎因為你地成日9up，已經令到部份巴打成日多疑

real

熬夜對身體唔好架.......我建議你地通宵

當媽約人多數都係真既 佢mk囝

禾不嬲巧認真

學姐就次次都鳩up
冇一次認真

塔妹可以拎出黎用了 當年首抽

禾係真心

典解

有+1

張期拎黎放綠buff

染緊pink髮

[

Fgo
100抽
咩都冇

連狗食撚屎

請加我
舊嗰個已經報廢了
大腿

Moyi:
670759138

其實連登仔有屌admin，亦都有撐admin
高登同樣有屌林早洩，亦都有撐林早洩
咁樣攞嚟比較先係真正搬龍門

加左

又有新ac

神父我對你好失望

y ar ching

唔夠勤勉

唔夠爭氣

前兩日又話同我決鬥，又話唔抽pool 1

要過讀心晶片牙

今季套「 第一次的辣妹」咁肉，畫風又正，居然連登個po沉到東京灣

利申: 集集扯住睇

有睇漫畫 冇興趣睇動畫版了

+1 劇情後面好鳩

至少入面所有人內心都幾純，唔似school days咁多bitch

mk boy confirm

相認JOR?

成班mk去睇戲

唔係#台主出po硬係差緊啲
可能牙#帶過嚟啲朋友有份帶旺佢啲post都唔奇

做得麻麻
做唔番漫畫個效果
同改左劇情

好撚weak
瞓陣落夜市

tw?

起馬好睇過刀劍

外送茶

伏
利申 見習魔法學徒

咩黎

當麻好清純，好靚仔
偽娘一定好正........

我校花黎

清純
笑大人個口咩
笑到碌地

點講呢，應該係乖乖仔feel

系...

普通MK仔樣

好大隻，上次在信和隻揪一牶KO我

呢邊有無手足識課google個個買5送1

佢日日賣屎忽比地盤佬...

專捉你班煙剷食煙

太阻住睇tg pls

講返正題，魔劣劇場版十分精彩，10分滿分，我比9分

大家快d去睇

史詩式音樂+核爆+強大動作畫面+動人心弦既感情線
100分神作

ok 即刻買飛先

你地身邊有無d好黑人憎既耳機撚?

成日寸我用手機聽歌渣，同佢講係miniso搵到隻超抵超好既耳機，佢就話" 你咁低要求架 " 成日係度話無損先勉強聽得入耳，你老味我試過咪同320k差唔多

如果可以，我真係想搞場test，蒙住佢眼，比佢聽幾個唔同價位既耳機，簡錯之後恥9笑佢!!!!!!!!!!!!!

買隻幾皮野既串返佢轉頭

講真

用貴耳機 心理因素都好重要

其實咪同玩名牌一樣

愈高級就愈感覺良好

至於你話無損到320K既分別
就好睇個人
如果對耳唔係靈 24BIT同MP3都無分別

唔同價位耳機又唔代表愈貴愈好

好似必屎堆垃圾咁

同埋都好睇唔同廠既調音

我敢寫包單，達也只需要用一秒，就可以秒殺桐人+ 佢後宮團

系 分解啦柒頭

如果係我出星爆氣流斬既話 都仲有3分勝算

我信當麻單手可以打死佐島勤

無損我自己聽落個延伸就好啲 smooth啲 不過自己對耳未靈到聽得出48kHz同96kHz以上嘅分別
所以依家基本上盡量搵無損 不過有啲MP3同無損一樣個frequency cut off可以去到22.1kHz

不過買耳機睇錢不如睇感覺 有啲人聲好明顯 有啲bass好勁 搵幾隻歌播下睇下 啱聽夠budget就買

戴必屎夠了

人耳大概靈敏都係最高去到21K左右
當然有人耳係特別靈

同埋用咩out put 都好重要

MP3 某段f 以上cut off的確係有機會令到隻歌會有唔流暢既感覺

魔劣睇開心版算
套季番係喺我睇過嘅動畫入面頭五差
利申：先睇評論再揀動畫睇

星仔

睇多d伏作就得

320k咪算

人生苦短

邊頭五，例牌迷家, 魔法戰爭?

你地根本唔明白 睇魔劣 big order 四天王 依d係生活態度黎

迷家好睇呀

屌原來你個名，就係個條蛋散男主角

乜撚野蛋散呀
又純又得意

玩左陣，誠意推介

無jer男主角

耳機最鍾意iPhone既
夠大聲

生肉?
玩完千戀萬花先

愛護耳朵啦清 第時要戴助聽器就慘

淨係玩漢化

神父科技白痴剩係識用人地送既野

除左個咩弟弟，有無咩好既漢化gal網介紹下?

iphone果隻
應該係跟機送既最高汁嗰隻

我都係上憂鬱的弟弟

eyny?

好少玩漢化，我靠VNR

乜係vnr

我真係唔係gay呀

咁你個晚又咁對我....

😪

翻譯機

clannad,air,花名，四月，全部喊唔出

橙

未試過睇到真係喊出黎

我都係 clannad仲要睇到訓著左.......

最多睇到個心抽住咁，好少真係會流眼淚

小直睇刀劍劇場版係度默默流淚

睇黎我地既強度太厲害了........

無情乃弱牙

我好弱
我會感動但冇喊

我睇clannad算非常感動

係
好撚感動就有幾套
攻殼車兩季自我犧牲
四疊半飛艇個集
小焰殺小圓
白箱紅毛

又串小直

小圓我完全無feel 睇完都係得個哦字

裸睡

外送茶好無玩

個陣我新宅睇幾震撼

我巧專一

Same
我推介動畫都唔敢推小圓

唔復活就係

隱囝會推介咩

結局殺死成套動畫

睇仆街老豆果幾集

我都鍾意探老竇個段

蟲師 櫻花莊 Psyco pass 點兔 少女日和 少女與戰車
排名不分先後，講住咁多先

ho lun toxic ar ching

我鐘意個女

Sorar

我愛直葉 ❤️

訓唔着睇點兔一流

ok

我個時睇點兔 晚晚都訓得好開心

一生人只想搵個識欣賞點兔嘅女仔

醜毒賤柒肥婆OK?

我覺得會有

5 sick yan sheung

肥婆啱唔啱

隱囝唔理依d野

肚腩交 英文係咩

理
外貎好重要

Belly sexual intercourse ( BSI )

利申 : google translate

呢位清.. 識D野...

咁介唔介意係有J既靚女......

今次戰績直逼ccc

屌你

我都寶二左
頭先成班人屌我
我谷撚氣抽兩野

你都寶二學咩人灰

唔使付出牙咗啦 唔止咁少野

咁激.....今次nobu好難抽下
留力pool2啦

收島風

哈哈哈 我今日心情非常愉悅喲

屌你咩，我唔計福袋，已經幾個月抽唔到五星啦

呢個pool 我覺得除非有愛 如果唔係我覺得麻麻地
pool2 假如黑傻係rider 其實都冇乜心機想抽

我留左200石 怕有突襲
我琴日淨係課左三pack

冇上到buff咩你

而家差1隻 我怕我忍唔到手

見唔到有buff
要點先上到

喂搞撚掂 真係無忍到

想睡

呢隻真心難抽架 我都抽唔到就知難啦

中？

strong

係 搞掂

Ok 一齊

我決定忍手到綠support出...
但係黑呆第一隻5星綠卡騎,唔抽好似唔係幾好...
綺禮...我想成為綠卡魔人

恭喜

睇埋技先 我用凜唔好

黑呆咪綠十卜

阿隱亞瑟廚

呢一役之後 應該得福袋先會課

淨低琴日拎返黎既30粒石,可唔可以表演10連中呢?

關事既咩 有新pool就落場架啦
不過我都係咁話 等凜

機率係5050,一係得一係唔得

慢慢轉

神父請賜我力量...

我發現抽卡呢d嘢越畀人屌就越歐
我自己嫌麻煩
你地可以試下
糧美呀神父呀畀人擺上po頭之後d歐氣簡直越黎越旺
希望神父多d拎侍奉部引戰益下呢到d手畜

批

我希望手上既石夠我中騎黑呆
好想要女僕啊

當然的 我地大家圍內自己友一定優先

我1符中福爾摩...斯!

隻b叔個下嬲到賣哂

隻黑呆我中硬
差在寶幾

同我抽到特斯拉嬲到跌花左部電話一樣

咩啊 呢到講咩都得架

祝寶五

刀劍寧願佢出多啲聖劍篇嗰類輕鬆打副本打寶具
宜家出到咁十足科技罪案調查科
會唔會咁多事件都關桐狗事

御都合主義

越描越黑

光宗係唔係我唔知

會然龍三應該8成gay

我係腐

啲鞋撚真係好戇鳩...

點鳩法

你樓上咁

得啲鞋撚先會咁睇重套鞋
行路頭得得留意人地著咩鞋,之後自high自己好高級
仲有好睇重啲鞋既野就唔多講
近幾年唔知點解咁多mk仔/潮童係到玩鞋

我行街會鍾意睇人點襯褲鞋

因為其他野玩唔起

套路人女主入面連唔係a1出嘅動畫figure都有
同埋惠成日唔覺意咁串親人好好笑
極度懷疑a1今年套fap係咪揸流灘定唔擅長做呢類

番工瞓覺就當然

A-1做得最靚一定係AZ

同人合作整咋
戰鬥畫面又全cg

咁姐係其實A-1有條件去整好一套野

係人地勁，同a1無關

有心就緊係得啦
問題佢間公司係黑心企業,做到員工成日跳樓
一季又接幾套job
睇佢個樣應該好重視利潤

如果人地比得起錢 佢交唔起貨仲邊有人搵佢搞

A1往績咁多都仲接到咁多套 唔知咩價位

渣ga

屌你老母 好似又遲

今日唔好彩搭 地鐵無靚女

買鞋最緊要唔好同人撞款

閃電妹幫我買隻ok?

哇屌 如果以返學用呢種筆袋，應該比同學注視死......

Ok wo

中二病

又逼害我

一條橡根扎住啲筆仲型過u

你地班人渣

今晚開支可樂興祝下

開支90年既可樂

飲返打殺精水賀賀佢

加埋生命麵包

好

屌你老母台灣之星
上網慢撚到

每分每秒都巧認真

買過張大哥大

大哥大先係王道

西痕

妹妹

有事妹妹幹，沒事幹妹妹

可是哥哥不喜歡妹妹

有巴打話，啲毒撚都係會對破處嗰條女有特別感情

毒撚係女都有特別感情架啦

美波買pubg玩

好玩？

Ok la
依家啲箱廿蚊個
拎去賣fat fat

比個網黎賭

如果係12個鐘前你咁講我認同

今晚要同兩位侍奉部會然打邊爐
有咩要注意？

用紅毛泥封屎忽

認真？

唔預我？

食完先公開名單和偷拍照

神隱鐵膽廢青黎

太宰治黎
佢今日生日

食飯唔出聲 唔歡迎毒撚

不要再說了 19號先出去威

mk先準去.....

美波都幾靚女下 不過八婆黎 大家見到佢唔好有任何幻想

你做咩話我老婆壞話

你沉g毒撚

y

真毒無朋友

屌博士老母西

典牙⋯

聖誕節

真

無力同你地連續威幾晚了

我生日自己一個過就可以了

到時上黎乞句生日快樂.....希望乞到......

買唔買我地既侍奉部一個月$799套餐
內容：
每日會有其他會員提自己個名3次
每個月可獲得3次無條件1001
生日會有生日提醒其他會然
有聚會可優先報名

八婆

e度d人會記人背景
成日前幾日講低就有人記得

唔好話我波波

我係絲打黎，有無優惠

有j絲打

我都係絲打

小妹都係絲打

識生活係唔洗瞓

gay

我侍奉部第一腐絲

有無手足掛住me

美極

Fap material

more ur leg

免費中出兩次

比左月費既會然已經同緊小妹聚了

我要申請退部

老屎忽有冇優惠?

買左vip7

垃圾

見d av既粉絲感謝祭有得............

隔mon打飛機

要求唔高，想要個小木曾雪菜咁既女朋友

太遲了
已經變左我既人

已經是我的形狀了

係小木曾同牙遠之間選擇 我毫不猶豫就屌了牙遠

屌你老母呀

仆街用錯ac

邊個牙遠啊? fate個個平胸

牙遠刀唔識，請你退部吧

新人唔識 我肯留低做RBQ架，唔好退我部

東邪 牙遠
西毒牙井 (13條命已用盡
南帝chok仔
北丐 帥仔 (已絕跡
中神通 個孫煎什麻(已絕跡

新五絕

東邪 (未撚到
西狂 牙遠(井=遠，繼承牙井開po之最
南僧 神父
北俠 chok仔 (力抗井仔弄權
中頑童 husky (追住井仔咬

5狗?

十年唔響一次既FB，無啦啦有人PM我，我心諗會唔會係咩艷遇既時候

居然係想搞小學同學聚會

十年前既同學，而家我記得樣既得幾個

好啦，其實我係想問邊度整容可以5日內整完

唔錯

咁洗唔洗加埋博士

依個前奏咁熟口面

冰菓

老母清先係新牙遠

好狗

屌我中學的都冇聯絡

2007年小學畢業，今年先搵 唔知中學聚會幾時

本來幾好心情
而家比古天奴破壞哂
好撚嘢

所以可以肯定光宗係gay

上邊賭完boy下邊賭埋囡囡，你已經輸了

有J

偽娘

gay lo

聽人講入咗侍奉部 係公海講嘢都大聲啲

上進養係已經失控左既侍奉部亡靈

係，佢勁似痴線佬

1. lomo

不要丟人現眼了

我只係想有個竇可以比我講下野
唔好搞事啦

又邊個搞事呀

u

我好守規矩

點解星期六都要返工
好唔想咁早訓覺

返5日半=返6日

建議1001條友執柒左依個post去

rogger

半價
399
Deal?

有咩事
綺麗會出黎搞返好
我好信任佢

唔怪得呢排美波咁搶口

搶口。：如果騎師以收緊韁繩來指令馬匹收慢，馬匹抗拒，馬匹口部便會張開，反映馬匹正在和騎師角力，浪費馬匹及騎師體力，這就是搶口。

？？？

Gta online出左好多新野
有排解鎖

博士
絕地求生
29.99 抵屌？

2:2

which now ar dllm

粵語？

佢開波既時候會變成now 依家賣緊其他濕鳩廣告

你揀粵語果個

macbook cant see on99-,-

I use this

on99

依家一個中堅都冇

可以永續了

今晚真係冇得輸

我正式宣布gta既九頭蛇冇撚用

香港steam直接買應該仲平

cloud yaya ho ball

fatfat

仲未1001
放完工唔知得未呢

美波幾時同我食飯

我又去

排隊啦，見唔到後面成村人咩

我vip黎

課左金

岩岩係m記有幾個超幼蘿莉係度R人買獎卷.........

咁岩帶得40蚊，買完餐唔夠10蚊買1張 望住佢個失望樣.......

女童軍

報驚拉晒佢

又1個垃圾post1001了

我開

霸1001

應該無咁幼既女童軍掛 望落好似小1小2......

G持

報驚拉D女童軍姐

告行乞

搶1001比佢開啦

好多po ba

想食咩

如果唔想我報驚既話，妹妹你識做啦...........
有無類似既H動?

佢比左錢

食你

啊蘭會唔會J偽娘

問老母清
FBI is watching you

Ky你比錢？

M記放題？

我出10蚊

金鐘M記？

搶1001

Ok

1001

朗豪坊？

1011